女大丁 真係唔抵可憐㗎

龍心擺到明玩鳩佢， 佢都主人前主人後， 佢真係唔死都冇用